巴塞醞釀驚天豪購？尼馬基沙文齊引入

在皇馬接連收購的同時，巴塞還沒有任何動靜。但巴塞並不會在今夏的轉會市場上毫無作為，據西班牙媒體的報導，巴塞正醞釀將基沙文和尼馬這兩大巨星引進的驚天交易。
基沙文已經自己宣佈將會離開馬體會，而此前馬體會CEO馬連也公開表示，基沙文的下家就是巴塞。據塞爾電台的報導，基沙文和巴塞之間在幾個月之前就已經達成了一致，到了7月，巴塞就會宣佈這筆轉會，將花費1.2億歐元來支付「格子」的違約金。
尼馬和巴黎之間的關係破裂則是新情況，巴塞正在評估引進尼馬的可能性。《每日體育報》報導稱，巴塞會在今夏引爆轉會市場，他們試著將尼馬和基沙文都引進陣中。

即係要賣丹古

蘇亞雷斯都可能要坐後備。。？😔

基沙文唔係講咗去曼聯咩

... 疤變到蝗咁有錢 下下幾億買人

不嬲

尼馬係咪應該用引入依兩個字

基沙文同美斯唔熟，去到死硬

尼馬都算 基沙文似係俾馬體迷同法迷吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無施丹亨利果種典型法國球員既優雅

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

丹比利first touch好過電話佬

基沙文應該幾接近巴塞踢法

D11:屌你老母

去到變第二個villa

仲要成個post無人理malcom
佢慘d

佢直情成季無人理

我覺得
打法上佢係啱巴塞
但最大問題係
美斯係嗰種唔鍾意任何人動搖佢核心地位兼核心打法嘅球員
基沙文嘅打法係會削弱咗以美斯為中心嘅打法
如果佢醒目嘅
就唔好去巴塞

食左十年青訓老本 慳埋好多錢

新潮文？

我覺得
打法上佢係啱皇馬
但最大問題係
賓斯馬人係嗰種唔鍾意任何人動搖佢核心地位兼核心打法嘅球員
夏薩特嘅打法係會削弱咗以賓斯馬為中心嘅打法
如果佢醒目嘅
就唔好去皇馬

上年3億買兩個
今年賣返走？

不如簽返哥迪奧拿啦
近年d青訓收晒皮，億幾買埋古天奴呢d垃圾，影帝小花拉杰迪都唔知仲踢得幾耐

點睇都係尼馬個踢法似美斯多啲

尼馬呢屌你

入多d 咁先夠勁